【買定離手喇喂！】港鐵故障彩 2017 接受投注！

港鐵故障彩 2017
壞咩綫、點壞法、壞幾鑊，通通有得玩
競猜一周內列車服務期間的事故類型、涉及行車綫及事故次數，投注項目包括訊號故障、電力故障、出軌、交通意外甚至係罷工！

各位參加者第一次參加嘅時候都會有100分
而每買一條綫故障／一種故障／每注故障次數競猜就要100分
買兩條綫／兩種故障就要200分、三條綫／三種故障就要300分......如此類推（故障次數彩除外）

每買中一條綫故障或一種故障類型，彩分就係 (投注額x賠率)
如果你買咗多於一條綫故障或一種故障類型而全中，賠率仲會乘以你買嘅數目添！
例如，買將軍澳綫、觀塘綫同東鐵綫，三條綫壞晒，假設賠率都係5，
彩分就係(100x3x5+100x3x5+100x3x5)=7500
買訊號故障同電力故障，兩種都中，假設賠率都係5，
彩分就係(100x2x5+100x2x5)=2000

至於買故障次數彩嘅朋友，玩法更簡單：每買中一注，彩分就係 (投注額x賠率)
誤差1以內，彩分就係 (投注額x賠率x20%)，買0故障而有故障或買有故障而0故障除外
例如該期港鐵故障9次，假設賠率係100，
如果你買咗一注10次或以上，或者一注8次，彩分就係 (100x100x20%)=2000
如果你買咗一注9次，彩分就係 (100x100)=10000
買0次故障但最後有1次故障，咁就當唔中

另外，負錢嘅朋友，逢星期日會扣5%利息，所以唔好以為擺喺度就算呀，負超過2000就破產架喇

仲等？即刻投注啦！
投注站：（於11/4/2017 1800開放）
賬戶結餘：
即時賠率：

條款及細則節錄：

1. 投注時間截至逢星期日港鐵列車服務完結前1日（即星期一凌晨01:30）
2. 每期由逢星期一列車服務開始起至逢星期日列車服務完結為止（即逢星期一早上05:28至下星期一凌晨01:30）
3. 如該期開始日或結束日及截止投注日提供通宵列車服務，該期結束日或截止投注日的時間為早上04:59，該期開始日則為早上05:00
4. 如該期開始日的列車服務提早開始，該期開始日的開始時間則為該日列車服務開始的時間
5. 如該期結束日及截止投注日的列車服務延長，該期結束時間及截止投注時間則為該日列車服務結束的時間
6. 以下事故以MTR 、 MTR Service Update 或 傳媒即時新聞公佈為準：

[*]訊號故障
[*]列車／巴士故障
[*]電力故障
[*]土木結構損壞
[*]月台門故障
[*]發生火警／水浸
[*]出軌／纜車車廂脫落
[*]因人手不足或按章工作造成服務受阻
[*]如行車綫上發現異物導致服務受阻，包括任何生物
[*]城際直通車因香港一方問題造成服務受阻，會視為東鐵綫服務受阻（如「九廣通」機車故障；不包括「九廣通」機車例行檢修或中國一方造成的問題）
[*]其他發生於行車綫，由非乘客因素導致的故障或阻延（不包括交通意外）

7. 以下事故必須以MTR 或 MTR Service Update公佈為準：

[*]交通意外（只限輕鐵）
[*]其他對列車服務做成阻延或影響安全的意外情況

8. 以下事故不會被計算在內：

[*]由乘客因素導致的阻延，除非該乘客因素由非乘客因素形成
[*]因天氣或其他天然災害，導致鐵路服務需作出預防性調整
[*]因非員工進行抗議或示威行動造成的服務阻延，除非導致任何異物進入行車綫導致服務受阻
[*]與列車服務或安全無關的事件

9. 我們與香港鐵路有限公司及MTR Service Update均無直接從屬關係；我們保留最終龍門位置決定權

完整的條款及細則：

（鳴謝MTR Service Update：）

lm

推

留名

快啲跟日本整個延遲統計啦

痴撚線
放咗工詳細研究

痴線 但係好正
留名

每星期開彩嘅時候就會見到

小心比人查係唔係搞非法外圍

「所有積分只作遊戲用途，不應視作具有、亦不能兌換任何價值。」

行雷果陣買西鐵

笑死

有冇車長王買

乘客乘車準時度99.9%

咩玩法

咁即刻買廿注無故障

馬鐵

玩兩手先

放棄左膠登啦？

屌

點解冇強國支那直通車

今期係點計？
由星期一開始定今日1800開始？

下年報告時佢照樣可能話99.99巴仙無事故

因為免左乘客出閘就唔算事故

城際直通車因香港一方問題造成服務受阻，會視為東鐵綫服務受阻（如「九廣通」機車故障；不包括「九廣通」機車例行檢修或中國一方造成的問題）

Push

星期一開始計

買重冇故障，當祝福自己算

支持

祝你成功😂

留名先

我想買過關三串七，幾時有得買？

咁有心機

大學站
電力 + 墮軌 + 冧樹

落大雨係時候落重注

希望開彩

好似幾得意咁

又冇獎品

唔通今個星期真係零故障

買零故障嗰啲全部仆街喇

恭喜買咗西鐵嘅朋友，你地嘅獎金已經存入咗你地嘅戶口喇，請查收

截至4月19日列車服務終結時，港鐵故障彩2017第001期的派彩如下：
故障路綫彩：西鐵綫 (WRL)，單一事故，賠率為 5
故障類型彩：09 路軌發現異物，賠率為 12
故障次數彩：暫為1次

整個app啦

我唔係IT狗，就唔識整喇
不過我諗如果寫apps賺廣告錢一定俾mtr告

唔可以換取到實質利益，唔係會違反《賭博條例》

幾撚正

臨收車先嚟派彩，今次東鐵

恭喜買咗東鐵同訊號故障嘅朋友，你地嘅獎金已經存入咗你地嘅戶口喇，請查收

截至4月22日列車服務終結時，港鐵故障彩2017第001期的派彩如下：

故障路綫彩：
西鐵綫 (WRL)，單一事故，賠率為 5
東鐵綫 (ERL)，單一事故，賠率為 2

故障類型彩：
09 路軌發現異物，單一事故，賠率為 12
01 訊號故障，單一事故，賠率為 2

故障次數彩：
暫為2次

賠率已更新
嗱咪話我唔講呀，各條綫嘅賠率都急劇下滑，大家執生喇

又派，今次係觀塘綫

點只呀，仲有東鐵呀

正評

留名等水

東鐵

東鐵連續喎

收車派

創意分max

第001期結果

港鐵故障彩2017第001期的派彩如下：

故障路綫彩：
西鐵綫 (WRL)，單一事故，賠率為 5
東鐵綫 (ERL)，連續事故，賠率為 15
觀塘綫 (KTL)，單一事故，賠率為 1.2

故障類型彩：
09 路軌發現異物，連續事故，賠率為 150
01 訊號故障，連續事故，賠率為 5

故障次數彩：
4次，賠率為40

以下為各得獎者之第001期淨獲獎數：

HE7601：10800
基道小學：2600
友利奈緒🌸：1500
獸人：1400
屌你收皮啦：1400
小盧子：1400
Flog_kenny：1400
I大工程狗：800
愛屍基魔人：400
畢氏絲打：200
DannyEx：20
Nil：0
澎乳硬：-180

恭喜以上各位得獎者，第002期投注亦告截止，歡迎各位繼續就第003期投注：

又開彩，今次荃灣綫

好盞鬼

嘩，今日兩鑊呀！

會唔會爆莊

大家覺得有異物闖入路軌應唔應該計入故障彩？不如大家講兩句

電力故障

東鐵第二波

連壞